［求救］藍牙耳機好細聲

最近買咗Pioneer嘅SE-C8TW藍芽耳機
但係聽歌睇片都好細聲
以前嗰個藍芽耳機或者有線耳筒
聽歌嘅音量大約係3-4格
但係個Pioneer到較到差唔多9-10格
想知問題出咗係邊到？

電話入面個音量限制已經關閉咗

利申：電話係iPhone 8

耳機有得較大細聲

我有試過㩒，但係好似冇乜反應
唔知係我㩒錯定係點樣